iphone x 定xs

正評x
負評xs

xs max

xs 有雙卡雙代支